的士狗真係唔優做？

的士狗真係唔憂做？咩叫唔鍾意搭地鐵囉
唔該發多幾千個的士牌，睇下到時係咪真係咁唔憂做

唔掛得加極價都有人搭。。。

機場去荃灣都屌哂老母咁 痴撚線
下下都要簡過海客 成日扮交更 交你老母咩 成兩三轉都仲係果個司機